認真問 有冇人認真答 關於屙尿

點解啲大人幫小朋友去厠所，特別係男仔
會吹一下口哨？
吹完又真係即刻屙到

口哨同屙尿有乜關係？

黑人問號

有冇學術JJ

唔吹應該都痾到？